今次輪到整連豬啦

==========
仲有我上次隻腦魔

連豬唔夠肥
腦魔好可愛

連豬要肥D

無眼珠

好恐怖

成條香腸咁

對唔豬

眼睛要圖

連豬上得街多 slim咗

半夜起身見到：

袁生?

可唔可以跟返個肥比例
隻手成條魚肉腸咁

肥返啲好

腦魔d口水去左邊

隻耳再短啲

巴打用咩整
都幾得意

對耳似兔

連豬OK恐怖

腦魔

嚇死人咩

幾得意
像真度幾高

隻眼細d
隻豬肥d會好好多

唔知點解諗起細菌大王

都係2d好睇啲